人仔淨一垃圾，幫人自動續約兩年，依家就完約打電話cut台又打唔痛

如題，打咗個幾鐘冇人接聽，我真係屌你老母好似唔打電話上去俾主任話終止合約要罰錢各位巴絲有咩方法

通

打29458881